另一半受好大打擊想自殺

我好無助 男朋友依幾日都話想死
受左好大打擊 我都幫唔倒咩手
本身早2日都係精神恍惚 一時話好想死 一時又好似無事咁
但到左今日佢已經係一個正常精神狀態下都話上死
仲已經上網搵曬方法
我同佢一齊住 我唔知有咩可以幫倒佢
我見倒佢咁我都好辛苦 好無助 好大壓力..

因咩事要死 睇下解唔解決到

咁得返你孤伶伶點算

好好休息 希望你地可以度過難關

搵社工，精神科同心理學家
唉
經驗豐富

咩事

呢個時候身邊陪伴佢嘅人好重要

樓主講下佢係受到咩打擊？

你男朋友肯講出嚟明言想死，其實係求救嘅訊號，呢幾日係好關鍵，樓主可能會辛苦少少，但唔可以俾佢感覺到你唔耐煩或者頂唔順，唔係嘅話佢受到呢啲刺激真係會諗唔開。

加油呀。

佢係因咩事要死啊？
同埋佢除佐講之外，有冇做咩實質行為啊？
你同佢一齊住，都好多時間同佢相處，可能呢段時間你要睇實下佢啊

多謝咁多位回覆..
我有陪佢 因為依加番一日放2日 每一次我去番工我都好驚..黎緊放埋依2日仲要開始番番2日放2日 我好怕一唔睇住佢就會黎料..
但佢都明言佢唔係需要我嘅倍伴 佢覺得我幫佢唔倒 我有同佢講我點都會係佢身邊 但佢不停叫我搵個個啦 唔好浪費時間..

佢受嘅打擊係幾樣野一齊黎 佢自己嘅公司被入面嘅人背叛 仲要搵人搞佢 上網不停唱佢 最癲係仲要搵d圍村仔搞我地 貼曬佢d個人資料出黎

佢覺得佢人生無野值得留戀 包括我都唔值得佢留戀 佢不停推開我 我都好辛苦 但我真係好擔心佢

經驗豐富？
分享下
我知佢已經自己打過去d防自殺熱線
但結論都係：靠自己。
聽完等於無聽

訓唔倒.. 我有咁同佢講 佢話 搵過個囉 好易者

開解佢+離開公司+搬

唔好比佢留喺嗰度

佢已經上網睇曬點樣死會比較舒服
佢同我講佢係打算食安眠藥.. 仲同左我講就咁好難買 要分幾間買

佢今日同我講已經買左小小 佢話佢收埋左

早2日睇好左話搬.. 但今日佢心情又好低落又好確定佢想死..

唔使驚，如果真係想死嘅人，佢唔會想同你講自殺，俾佢叫下春安慰下佢就得㗎啦

如果佢已經買埋安眠藥，你要狠心啲call 救護送佢入院，見埋精神科醫生(你都要見，提供資料)，否則唔好俾佢離開急症室

你而家唔做，到佢真係吞落口就太遲！

call 白車入醫 你搞唔掂

贊成，就算你同佢一齊喺間屋度，難保佢鎖埋自己喺廁所食，快啲call 白車入醫院

可以call白車
唔好遲

如果你係一個講得出做得到嘅人
同佢講要死就一齊死 你死咗我跟住你去
曾經有人咁同我講 即刻唔敢 唔捨得佢死
雖然內心係更加自責但係起碼忍都忍住唔自殺
然後再慢慢陪佢開解佢啦

既然佢同你講想死 證明佢想你救返佢
起碼佢都有啲求生慾望 加油啊你地！
希望你可以拉返起你男朋友 你地之間一定好幸福！

真心call白車 交畀專業人士 遲左就後悔都冇用

多謝咁多位咁夜比左意見我 黎緊2日我都會放假會陪住佢
之前睇好左搬 聽日會試下逼佢搬 同埋試下叫佢改電話 睇下有無用
大後日要番工 陪埋依2日我會睇下到時call 唔call白車（廁所個鎖壞左 同埋佢不嬲都唔關門 所以我唔太擔心）
多謝大家比左依個option我 萬分感激